政府開始打壓言論自由同政治打壓 破壞緊基本法 係下一個要宣傳既野

第一 好重要 我要搵律師 我冇嘢講 唔會解鎖

政府開始秋後算帳 而且主要既目標都係示威者同支持示威既人士
完完全全係政治打壓

在網上既留言,合法表揚警員都可以比政府用原創既法例拘捕
而且只是今日就公佈拉左30幾人 呢加一共52人

係唔係應該要準備同外國宣傳一下?